# Тестовое задание
С использованием:
- GO
- PostgreSQL
- RabbitMQ

## Для запуска проекта
- Создать локальную БД postgres
- Использовать скрипт из файла init.sql для создания таблицы и данных
- Скопировать содержимое .env.example в .env и прописать данные локальной БД
- Запустить проект коммандой 
```
go run main.go rabbit.go db.go
или
go build для создания .exe файла
```
- отправлять запросы на ендпоинт например через postman 
http://localhost:8080/transaction
- пример структуры данных передаваемых в body
```
{
  "name": "NickName",
  "transaction": 100
}
```

- Реализация той же задачи на [Python](https://gitlab.com/Glebserg/test_task) 

## TODO
- написать docker-compose и Dockerfile для запуска одной командой всего проекта вместе с БД и миграциями
- доработать очередь rabbitMQ
- реализовать регистрацию\аутентификацию
- добавить возможность перевода между пользователями
